見到張華峰個大肚腩，就諗起淺沼稻次郎

好鐘意肥叔叔大肚腩

究竟係邊個搞大佢個肚

有個四眼仔想幫佢抽脂